hr/agent撚請入

我前排in左hxbx既role
in完2日後,個agent sent email比我話hr果面想keep me warm,仲話internal approval process需要多d時間,而家岩岩過左一個星期,我想問我既機會大嗎？定係agent hea9我???